特殊教育定語言？

點解你只可以揀呢啲?

ＯＵ易入難出
而且即將rename

剩係對呢啲有興趣

教大冇特殊教育讀咩?

就算改咗名係人都知前身係垃圾OU
覺得有興趣讀會讀得好

此post已完
太撚年輕

今年轉非原校升讀得PT 要4年（好似係

我就係入世未深想問下有經驗嘅人意見

做過特殊學校嘅我可以答你
興趣? 你諗多咗喇
讀OU特殊，你準備入匡智，堂堂擔驚受怕，一個月工傷一次啦

讀特殊教育係諗住做特校老師？

利申做緊 輕中嚴都對過

如果想做老師
讀special education 係無用
因為無一科叫special education

特校老師都係將自己本科既野調適
令到學生明白/體驗到

教大有個BEd special edu
Pt 3年

而家全面學位化應該唔請齋特教啦
多數都要degree+ 特教Cert

大家都focus 咗係特殊教育度
有無人可以講下Language有咩用
定真係無用到討論價值都無

Cert其實唔洗特教都得

所以講到尾都係睇你本科 例如中英數常音體藝
連我呀頭都話special education呢科無用
因為學校根本無一科叫特殊教育科

Special edu靠經驗就得啦
但你要教書 點都要有個科既知識

不過都唔知樓主係咪想做老師 唔係既話唔洗理
如果對特殊方面有興趣 讀下進修下都無壞既

唔知language 係乜
但八大咁多language人畢業 好難同人爭
加上呢科應該唔專？
唔清楚

以你咁講總結係咪兩科都廢
不過的確唔係讀個科做個行嘅

睇你讀黎做乜
For 搵工 special edu一定廢
Language 唔熟

為興趣就讀乜都得啦

不過淨係比較呢兩科
我覺得special education會好啲既

無